就算點塞爆都只係維園至金鐘, 其實應該要由小西灣開始塞去西環?

發夢見到曾經有人話遊行到終點後，就調頭返去起點度做數

推到港人圍晒成個港島

如果塞爆不如發起靜坐啦

14/6 依家又支持

坐有Ｄ難，要有機動力去避開Ｄ狗同紅底老中

自組小西灣非建制派助選團